其實習近平真係幾無政治遠見 當年為本廢書捉人坐洗頭艇 結果今日搞到自己一身蟻

雖則話送中係想打擊貪污藏係香港既資產
但老老實實
如果當年佢唔係捉林榮基等人坐洗頭艇咁大迴響
今時今日未必會搞成咁 我諗香港人對d大陸官比人捉返去其實都隻眼開隻眼閉 真係wfc
捉咁多人坐洗頭艇 就係為左個幾本無咩人睇 無咩人理既小道消息內幕書
結果搞到個個都知道本習近平情史係真野不特指
分分鐘中共倒台都係多得呢單野唔少
所以話呢 搞政治無d政治智慧盞害死自己 都見到讀書係幾緊要

習大大 唔知你有無上連登 希望你睇到呢個po

你on9?

自膠？

未換account啊 ching

講開又講 有無人有習近平禁書既pdf

push

818見

就係呢單野，所以我反送中

ching你唔記得換ac